［1Q題］明星

坐爆馬桶搞到尾龍骨都歪埋
估一明星

三頁內開估

樓主又開垃圾post

陳國邦
秒咗
謝謝大家

Wrong

將莖掀

wrong

有冇人估到

庚澄慶（哈林）

林在野

錯呀

咁難架

欣宜

會唔會係咁容易寫埋喺個名畀你呀

呢題係幾難嘅 期待高手出現

無人識答啊，樓主可以收皮了

有冇搞錯呀

開估未

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為坐爆馬桶搞到尾龍骨都歪埋啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

錯！

好快開估啦

係咪我答中左係李斯你作唔到另一個答案出黎咋

有冇咁容易呀 是但寫李斯落去就啱咩